{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070340?place[place_type]=GID&place[gid]=1070340&place[latitude]=34.9555474884&place[longitude]=128.5176420102&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라온힐조풀빌라"
    },
    "text": "巨済ラオンヒルジョフルヴィラペンションは15:00に入室を開始し、11:00までに退室しなければなりません。 予約した人数に追加で人数が加わる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 宿泊施設を利用する際、入室と退室時間を遵守してください。 施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 巨済ラオンヒルジョフルビラペンションはメゾネットタイプの一軒家の客室であり、全ての客室から海を眺めることができます。 プールビラプレミアムペンションは、温水とぬるま湯プールを備えており、駐車が可能です。 周辺の旅行先としては巨済植物園ジャングルドーム、巨済シーワールド、造船海洋文化館、風の丘、外島、長沙島、海金剛があります。 客室は101号から103号まであり、それぞれ基準2名ですが、最大4名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済ラオンヒルジョフルヴィラペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00であり、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加で人数が加わる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数に追加で人数が加わる場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れている場合は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れている場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合があります。事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用する際、入室と退室時間を遵守してください。施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "巨済ラオンヒルジョフルビラペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては巨済植物園ジャングルドーム、巨済シーワールド、造船海洋文化館、風の丘、外島、長沙島、海金剛があります。"
        },
        {
            "question": "巨済ラオンヒルジョフルビラペンションの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "巨済ラオンヒルジョフルビラペンションはメゾネットタイプの一軒家の客室です。全ての客室から海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションは温水とぬるま湯プールを備えており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室は101号から103号まであり、それぞれ基準2名ですが、最大4名まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 557
    }
}